[突發］有巴絲打俾人放咗上微博！！！

代朋友po

微博post link：

我地係一班係Auckland讀緊書既香港學生
今日1點幾開始係canteen 隔離起連儂牆
（呢次係第四次，每次壽命唔過三日，因為呢到實在太多大陸人）
之後 4點幾有3個大陸學生黎挑機
左男不斷要求香港人滾出中國
右男不斷要求香港人講番中文
數人不斷侮辱外國人 以及提出英國人係狗 & “Because you are a FUCKING stupid pig, so you don’t understand Chinese. “ 等等的言論
期間仲推跌左個女學生 扮無事 最後security 黎左就敗走 不了了之

有片：

然後啱啱10點塊牆宣布死左！！！！！！！
而加仲大舉放左我地個樣上微博
希望巴絲打可以幫手起番佢地底

兄弟爬山 各有各做！！！！！！
紐西蘭Auckland心繫香港 ！！！！
紐西蘭係需要保障香港學生的人身安全和言論自由！

支那人真係有樣睇

推

人地塊板寫乜都唔睇就走去Hong Kong is a part of China, 聽撚到耳仔痛

有種黎香港！金鐘等， 只係識煆女人！ 正垃圾！

佢哋咁愛國就咪撚去外國讀書啦

推
死傻系支那狗

支那狗唔撚識英文就lan番去大陸啦

係咪可以幫佢報名參軍

癡撚線支那狗

啲中國人去到邊就柒到邊

又話愛國但係用iphone

係英國用中文屌英國人
厲害了我的國

Push

咁想出名，幫幫佢上熱門

push

Mainlanders talk in civilized way? God damn nonsense. Do they think they own places wherever they go? If that place is NZ than speak English, arrogant buggies!

幫佢參軍得唔得？

要保護巴絲打

有哂片推跌完條女話人係碰瓷 大話唔係咁講 因住遲早比人好唔小心咁打撚死咗

班戇鳩仔仲要post自己搞連儂牆嘅片上fb
睇嚟佢地好想出名
求各位幫一幫班愛國撚去艱苦地區貢獻國家

推，屌你老母大陸狗

支那狗死全家

起佢地底
報 immi 啦

支那狗睇唔明英文岩既人地外國讀書都係圍翻啲支那人洗乜識英文

原來藍衣蝗叫Edric Liu

邊間大學？
有證有據send email過去
話佢地助長hate speech

hk is part of china 無限loop
其實關乜撚事
佢地是咪弱智架
乜9都up呢d

University of Auckland

其實我成日唔明
點解中國人甘愛國要去留學

口裡說不 身體卻很誠實

有冇得send去國防部之類cancel佢個visa

班民族主義垃圾

Send證據比紐西蘭政府啦
睇下五眼聯盟係咪真係聯盟

你地有無影到呢班大陸狗樣
send晒去各國使館舉報左共諜先

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

等佢地呢世都淨係可以黎食大灣鳩
IF WE BURN, YOU BURN WITH USE

蝗

暫時有個Edric Liu

支那仔的雞腸好難聽

不肖子 你老豆唔想認你阿

條女應該吿非禮

推到幫佢參軍

愛國係要行動！

全世界應該得支那人會將國家同人民關係比喻成父子

Send email去佢哋間大學！

影得d人都幾靚

支那狗真係好撚on9

條pk ig 係public 大家可以過去同佢傾下計

Pish

你有證據 有片
應該可以交比大學同移民局之類
指控佢地暴力同種族歧視
有機會取消佢地visa
等佢地移民夢碎
最緊要比埋local 同其他白人知
有咁大搞咁大

死垃圾大陸狗
死返大陸食過期加毒奶粉啦

有隻蝗叫人返中國，不要玷污文明世界
即係佢哋都知中國唔係文明世界

意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等

點解要迫人做中國人

佢地咁愛國又出現係外國既

屌，呢個時候突然諗點解自己英文唔學好d ，如果再勁d 我實sd 晒去大學同媒體，搞大件事

唔識幫,不過照推左先

咪又係一班讀唔成書既中國人去外國攞證書 仲要去到外國好proud of自己係中國人大聲講晒普通話咁 聽到佢吔啲英文就想笑 指手畫腳咁 講黎講去都係個幾句 一啲說服力都冇

［幫手置頂］將軍澳戰略站

防人之心不可無
下次影翻佢地
爆料起底上連登香討
等全中國人知道佢地戶口有幾百蚊

聯絡校方，等佢地有準備先
再睇下可唔可以通知當地政府機構
同埋可以通知你地識得既香港人，等佢地準備下，有咩事都可以互相幫手
最緊要保障左自己安全先

只是支那豬

再進一步，如果知道佢地係邊個既話
睇下可唔可以通知auckland移民局
舉報佢地間碟罪

香港不是中國 好合理 就好似蘋果不是檸檬一樣

圖二「請他們回中國不要破壞文明世界的價值觀」

係咪姐係代表中國唔係文明世界

咁愛國做咩要走出國讀書？死傻西支那狗

唔好再話外國巴絲冇做野

支那豬不嬲都千奇百趣架啦

推！！推到幫佢地參軍為止

呢個佢嚟？同學校喎又有WeChat碼

艱苦地區部隊

推！你班支那人 英文咁撚屎 咁都讀到大學

狗真係有樣睇

幫佢地參軍報答國家

唔好推

好厚面皮

啲支那狗真係乞人憎

推 坐等佢地參軍報答黨

黑衣人
大家不要出賣義士
佢哋會比大陸同胞批鬥㗎

大陸人上fb
洗唔洗幫忙篤灰

整理好啲資料send哂俾傳媒同政府 話佢地侵犯言論自由散播仇恨言論懷疑係共狗暗間諜乜乜柒柒

推到佢參軍呀屌

And China was a part of japan wasn’t it

一副蝗蟲的嘴臉

呢樣真
你係外國就要搵校方先
睇佢咩地態度
話自己被欺凌同歧視

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我都想香港滾出中國啊

蝗禍
要求全世界國家都唔好俾支那學生去讀

推到班蝗仔仆街

推到幫到參軍

微博撚有人care咩

有無人幫佢參軍？

推到班蝗蟲參軍

佢係咪叫緊自己返中國

英國班蝗蟲又係一鳩樣
見你亞洲人樣就同你講蝗語
我話我聽唔明仲要話我裝逼
我次次聽得明都扮聽唔明講返英文
人在英國我點解要就班蝗蟲講蝗語

準備參軍啦支那狗

呢句真係同佢地個立場好矛盾

下星期返悉尼準備full gear去做文宣，大家微博v7見It is worthy

偏遠地區同伊斯蘭教

支蛆今日參咗軍未呀

垃圾人種

唔死都無用

大家入去同佢傾偈

加入軍隊 為國黨效力

以隔離既澳洲為例
每年有1800個中國留學生
因為各種原因取消簽證

如果讀緊phd
差埋門一腳 都咪話唔爽

大陸狗死返大陸啦，坐享外國嘅自由去推獨裁，唔好以爲紐西蘭人好人就可以肆無忌憚搞破壞，支持取消佢地留學visa 共享大灣區榮耀

被人洗咗腦
完全冇獨立思考㗎啦啲人型生物

法輪大法好

外國唔驚 佢話人係豬個句夠做死佢

呢個年代唔參軍點顯示你愛國
拎撚住部iphone 著對外國牌子波鞋 仲投靠外國勢力

報警啦
有晒證據assault取消佢visa都仲得

成班野蠻人 真係好撚無文化 佢地好心就留係中國

請佢回中國？請都唔撚返啦鬼國

冇帶眼鏡嗰個好似 @liu.renhe，喺fdl list見到

follower*

推完人話 I didnt touch her
鬧完人stupid pig 英國狗話 I didn't insult her

支那豬真係世界毒瘤

有人唔做要做畜

班支拿成日都衝出黎7

睇到 Hong Kong is not China

[集思廣益]香城online小地圖app

屌你老味啲死支那人啲死支那話
最撚憎支那人
民智未開以為自己好撚把炮
睇到好嬲

fb Renhe Liu

屌weibo
驚撚咩

大大力推

7版何妖

可唔可以去學校同移民局舉報佢哋？
已經唔係單一事件
澳洲應該正視問題

每塊連儂牆都大大隻字寫埋8964
睇吓佢哋仲夠唔夠膽影相擺上微博

8.5 三罷

刘益珲
河北邢台人
Lives in Auckland , New Zealand
Study at The University of Auckland

用口爱国，用腳投票

屌你老母臭閪

老豆搵仔 仲有參軍grp好需要呢班撚人嘅資料 快啲幫手搵曬佢

係咪好唔抵得香港人有自由呀支那畜

幫佢報名參軍！

pish

Up

Forgive them as they don’t know what they were doing

大陸仔狗改不了吃屎，成撚日屌日本就最撚多大陸人，叫人唔諗叫國人就入藉唔好認、自己又爭撚住去外國留學點解世上有咁垃圾既人

仆街nds

推到佢哋仆街！

"didn't touch"
完美演繹擘大眼講大話

中國人好奇怪，移民去外國賺錢拎外國身分證，但口講都係話自己愛國

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔好意思 阻阻大家 用少少時間幫手report開義士大頭相既page同fb
[整合］［後勤戰士急入］

要刷分

佢地啲英文真係好柒

愛國就留係中國啦 垃圾食屎蝗狗

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

屌你老母 好撚嬲 點解冇人推
刘益珲
河北邢台人
Lives in Auckland , New Zealand
Study at The University of Auckland

佢ig

起唔到佢底都要屌鳩佢 最好send email佢個學校 要求學校回應 話佢喺民主國家支持共產主義威脅國家安全

支那狗剩係識吠
識食屎
又唔睇下自己位置係邊
電話用乜
護照係乜
掉佢地班垃圾返大陸九成air都唔撚敢air

垃圾海外支那種

咁樣唔係共諜係咩

有冇巴打可以幫佢地參軍
佢地咁愛國
係佢地個度展示六四真相
幫助佢地了解國家

外國讀書英文都唔識講多句
點讀大學架

屌你老母西方國家一開始縱容呢班蝗蟲已經係大錯特錯

報名參軍

有人想一齊加入艱苦地區部隊

三個大陸喱，操三種不同嘅語言，陸軍頭果個講英文窒下窒下就咪出來柒啦， get out of new zealand

巴打繼續復活連儂牆4.0
我幫你推po

支那狗

Btw唔使咁嬲
支那成幾億生番
唔會消滅得哂

刘人和

真係on撚鳩 喺外國恰唔到啲大隻鬼佬就恰香港人
講英文又難聽
唔係好愛國架咩？
出外國讀書你係咪賣國呀

支那狗真係好討厭
滅族好嗎。。。。。。。。。

有冇英文高手幫手寫信?
一人一封寄去大學，要求開除學籍

樓主 我地幫你寫email過去投訴
請提供校園聯絡相關嘅link出黎
我地幫你出頭
睇完佢哋圍住個女仔黎蝦真係嬲到喊
呵翻 頂住 利申真絲非狗公

微博嗰幾條友係咪又想試吓從軍或者器官捐贈

[url]push[/url]

有冇英文好嘅巴打 send email去佢大學
死仆街大陸狗

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

推！！
不知所謂！
咁撚鍾意蝗國做咩去到紐西蘭
破壞晒果度純潔嘅環境

搵大使館同校方做野

有咩方法可以反擊到班垃圾仔?

屌你老母

P牌大直路推爆！

麻煩幫佢地參軍

gogogo

PUSH

幫佢參軍
再po佢啲料上blockchain
成世做垃圾啦

@Edricliu
@liu.renhe
@jianyu_zhao

期待班支那豬俾澳洲鬼打鳩

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

其實邊到提港獨點解藍絲咁中意話人港獨

樓主 請問係AU定AUT

唔該幫佢地參軍

對唔住而家先見到

[廣傳]香港學生喺紐西蘭奧克蘭大學被中国男學生言語侮辱，一人一信寄校方！

見到呢班自以為是嘅大陸狗，真係想嘔

依d人真係唔明白自己有幾極端 思想有幾封閉

呢d正宗係為北京添煩添亂
(雖然呢d極端民族主義者係佢地自己製造)
一人一信，維護言論自由，多元的核心價值，趕走英、澳、加o既中國學生啦
我敢講，一個被人踢出校，其他都會收聲

大家唔好淨係留言，用幾分鐘寫email去校方施壓啊！

叫咗以前啲同學得閒就去幫拖

屌你班支那學生 死撚番大陸啦

又要享受外國既自由 又要做愛國分子

死撚開一二邊啦

紐西蘭都搞

參軍呀要!

樓主有冇係紐西蘭報警?

支那學生人多 而且有暴力傾向

你地要小心

咁撚愛國又出國讀書、咁撚愛國又用Iphone
死返大陸啦，一世都唔好出黎，真心好撚樣柒

垃圾支那人

仲有一定要拍片同學校反映

一定要話埋比當地媒體知

留名 想睇下場如何

AU
The University of Auckland

支那畜死番去支那國啦

Push到有名

推到熱門呀屌!!加油呀你地,係果邊一定比人批鬥,但係支持住,香港唔會咁快沉架 !!!

Chinese student A: If you don't like China, get out of China!
Hongkong student: That’s why we are in New Zealand!

Chinese student B: (Speaking in Chinese)
Hongkong student: I am sorry, what are you talking about? Can somebody translate for me? I have no idea what he is talking about.
Chinese student A: Coz you are not human, you are FUCKING STUPID PIG. So you cannot understand what human saying.
Hongkong student: So you are saying that everyone who doesn't speak Chinese is a pig, is it what you are talking about?

Chinese student C: 你地可以叫啲英國人過黎保護你地，你叫啲英國狗過黎啦！ You can ask the British guys to come and protect you! You can ask the BRITISH DOGS to come!

Chinese student A = Edric Liu
Chinese student B = Liu Renhe
Chinese student C = ???

我當時係現場
我地本身好和平咁整連儂牆
嗰三條撚樣冇啦啦過黎撩交打

我地整過連儂牆0.5 1.0 2.0 3.0都比人拆左
有一班支那豬反貼d膠圖
另一班就撕爛晒
再老屈係我地自己撕

我今日再去學校睇下
有咩消息再話比大家知

兄弟爬山

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

朋友起到佢fb，代post:

再推

建議起到基本資料
夠去大學同移民局投訴就得
同埋係social media spread比白人知
唔洗私下屌鳩佢
廢事佢扮返受害者轉頭
如果學校同移民局唔做野
先起底搞鳩佢

有哂證據可以同學校投訴佢地種族歧視外國人,hate speech,襲擊.....
佢地再咁落去只係花式助攻遍地開花
各國各校好似mit咁唔再收中國學生，齊齊翻去共享大灣區榮耀

The University of Auckland
city.security@auckland.ac.nz

仲有呢個唔知有冇用

淨化澳紐大行動

佢哋啲英文聽到我好辛苦

條女整容整到

係啲大陸狗先會出國讀書之後周圍屌人唔識中文
好心就留番係中國唔好出去獻醜啦。
想逃離中國但把口日日j中國

死大陸喱 最撚憎呢啲人

Post還post注意下啦

大陸狗有睇post

hello 我們的中國狗

其實對住d 支那狗 最有效就係打7 佢
唔洗講道理, 佢地天生係無呢個討論功能.
你惡過佢, 佢就er都唔敢er.
係香港人太斯文先俾佢地蝦.

唔記得member添

成撚日屈係港獨，痴撚線

如果你係第一身，一定要向學校投訴
有一個人被遣返，其他人都會收聲

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

屋企

講真LENNON WALL 原意就係咁,你又無得唔比人係你上面痴野既最多你咪再痴上去
人少無謂玩LENNON WALL

支那人唯一岀路就係去艱苦地區參軍

微博我地班鍵盤戰士點申請ac? 未用過

愛國是工作，留美是生活
佢班仆街係咁講

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

小心 ！ 大陸狗出咗國都冇撚用 呢一世都唔會明咩係言論自由。

愛國就要參軍

wfc班支那狗
你講得贏佢 都嫌浪費自己時間

根本蝗國先係港獨之國
親 你們的港獨意識比港人還要強喔
直接話唔係講緊港獨得唔得,同佢地講都浪費時間, 反正佢地覺得香港做咩都係搞港獨, 所以唔洗entertain佢地

下載微博app

認真樓主
可以幫佢報國
參軍係唯一出路

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Edric Liu 係讀commerce
呢個email唔知有冇用, 但至少聯絡到business school 嗰邊：
comenquiry@auckland.ac.nz
可以試下投訴

[香城online]傳令兵的技巧和心得

吊你老母支那狗 最撚憎NDS

有無起底組幫幫手起番佢地底

支持
仆街支那人 欺負港人

-50

侮辱英國人做英國狗

但紐西蘭奶共到仆街

寫左信去AUSA未？

加油

向移民局舉報！hate speech racism

幫推
仆街支那狗

蟈人除咗錢，同文明完全脫節

唔係寫得特別好
想用就自己改啲嘢

Concerning a recent conflict between students from Hong Kong and the mainland

Dear Sir/Madam,

I am writing in response to the captioned incident. I have recently come across a video clip of the incident and, though I have no connection with the University, I would like to express my concern against the potentially harmful behaviour of the students from mainland.

I am sure you are aware of the incident as well as the situation in Hong Kong. From the clip, it is apparent that the Hong Kong students were engaged in a presentation about the political situation. Sadly, the mainland students used abusive words and posted pictures and videos of the incident on social media and used wordings that very much represent hate speech. The involved students from the mainland also, by doing so, encourage others to engage in a similar behaviour. With photos of the Hong Kong students posted on social media, I fear for their psychological as well as physical well-being.

I have no intention in interfering with the University’s affairs, but I would urge the University to respond in a proactive manner to discourage such discriminative behaviour.

If more information is required, I can be reached at this email address.

Yours faithfully,

佢又講得幾好呀
香港人真係好想滾出中國
係咪宣揚緊港獨？黨不會饒恕你

已投訴
利申:英文唔好但係可以比大家作參考
[url]city.security@auckland.ac.nz[/url]

佢地成個腦都係港獨

Real !?

feedback@auckland.ac.nz

呢d品種去埋外國都係冇得救

粉蛆展覽館開工了
恭喜

姓名: Edric Liu 劉益琿
電話: 021 085 36682
學校: University of Auckland 奧克蘭大學
Wechat: lyh980331
FB:
IG:
微博:

差身份證/證件號碼,同埋好似要中国電話先參到

如果nz真係cancel佢地visa就好囉
但nz果兩大黨係含中國條撚含到口爆再奶埋屎眼d屎果隻

到時話傷害10鳩幾億人民感情
Nz政府點擔當得起

澳洲留學生 澳洲喎 乜野滾返香港呀
不如幫你滾返中國先啦

支畜，香港有句話：「不作死，就不會死。」
我們會把你們的事放到國際上宣傳，
再提醒國際有關於支那學生的問題。
別以為我們做不到什麼事情，
你們的一時之氣可能連累到全世界的華人學生。

祝君安好

香港人特意打給你看的。

邏輯無極限低反問佢一句愛國咁你黎邊度讀咩書 + 唔識英文就去返大陸揾你奶媽吧

玩住先日日sd啲文宣比佢再加學英文的教材比佢

起底組！

乜撚嘢叫 you took weideo we took weideo 讀video呀。大陸西

比我就開佢地拖

係Edric Liu個follower list搵到Renhen Liu 不過private

推爆

係外國講乜撚野Mandarin

同埋支那狗淨係識蝦香港人
有鬼佬就龜縮
要求外國介入

樓主要去求救

外國巴打一鍵留名

屌真係沒有一隻支那狗是無辜的

人在外國就緊靠老豆幫仔啦

順便報埋官睇下恐佈主義對簽證有無影響

非禮有曬片 係auckland煲大佢
告埋佢地暴力同種族歧視(英國狗<<<)
搞大佢就岩
等佢地冇得移民

有無通知校方呀？
我有海外朋友都想搞，但都驚會出事

push
利申：紐西蘭撚

世界毒瘤 你話你又唔係有論點 駁唔到就淨係喺度反貼d閪圖 跟住就好撚high 話懟爆左我地喎

人在紐西蘭 打電話同佢傾下計好唔好

老實講，佢唔鍾意睇佢可以行開

有無英國同學？有既推比佢地知，無理由由得比大陸仔話係stupid dog

香港人真係痴線！

同校方講有人製造白色恐怖扼殺言論自由表達啦

通常呢d種族野校方都好驚 最多都係各打五十大板勸兩句

我依家都喺Auckland , 有冇野可以幫手？

支那豬有樣睇

推到佢參軍

半花式自爆我係一名奧大畢業生，希望能在國內朋友圈吸納更多同路人

跟紐西蘭有關，都推爆你

光復香港，時代革命

親，翻牆上連登是犯法的哦～

推到班撚樣去當兵

真心呼籲各位巴絲，特別係絲打，如果係外國俾大陸人推撞又或者郁手郁腳，千祈唔好忍，一定要拍片同報警，係外國對女性受到暴力係零容忍，只要你企出黎指證警方同校方一定要回應。
同埋一定一定要講英文！！！好多外國人對班大陸人係人地地方大大聲講蝗語已經十分之反感，你地講英文對爭取主流民眾支持係好重要
記住呢班大陸人個弱點係佢地個學生簽證同埋之後想搞移民，只要一影響到個簽證佢地就一世做大灣區人，所以請好好利用女性嘅優勢，有事就投訴同求助

寫信中 移民局 + 大學

第一宗罪 種族歧視
第二宗重大鑊 打女人

搵移民局，咁愛國唔撚好嚟，返大陸參軍食屎啦支那豬

你唔惡過佢只有比人恰，好心醒覺啦，同野蠻人唔能夠講文明道德

支那狗沒一個是無辜的
真係有樣睇

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

可以寫埋俾當地媒體:
當地人好多都睇呢個

Pushhhh

煲大佢

可以推上Facebook subtle asian traits嗰個group, 等外國華人/亞洲人睇下

屌，推爆佢

真係想打柒佢班支那仔

佢侮辱英國人可以煲大佢吧 就好似佢地成日話辱華咁

咁撚愛國去外國jm9

支狗

大陸媒體形容成個運動都係港獨行動

光復香港

有幾人喺uoa, aut 或者住Auckland，有就正評

可以send去immigration，如果撞成的hate Chinese既就可以解決佢地。
建議事主自己報警，有案底就多數出問題

紐西蘭自古以來係中國不可分割的ㄧ部分

學校好可能不了了之，講幾句說話就算
要send去移民局比較有用

認真，我依家係Auckland 留幾個禮拜，但應該唔可以成日去大學嗰邊幫手
有咩可以幫到手㗎盡量幫手

自己係一隻籠中鳥出到嚟都唔識飛仲笑9啲識飛嘅雀 真係可笑

支那人好煩

有冇機會申請庇護？

我記得nz 係唔容許暴力
包括自衛（好似係）

腥email 比大學 助長hate speech
一定要推到佢比人踢出校

8月5號大罷工

推到上熱門

Dllm四條支那狗

Auckland人，法學院學生在此工作關係對本地警察同法庭都比較熟悉，身邊有好多相熟嘅律師朋友。如果有朋友需要幫手開聲

不過應該點留聯繫辦法好

你地有無用開TG呀?

yoish

一句why are you still here
收佢皮

支那人等天收

無不過隨時開一個好閒啫

外國或者紐西蘭朋友都好，記住和理非，呢度唔係黑警管治，只要錯不在你，法律永遠企你嗰邊

微博又影響唔到我地既，班鍵戰唔通會落香港搞你咩
唔上大陸就ok（其實照上都唔影響）
我前年因爲Pokémon 單野比大陸幾萬人起底有晒樣都冇事（我踢爆佢地用網頁漏洞偷其他人的dl code）
年中咁多義士，唔通班蝗每見一個香港人要睇晒咁多條片check咩，佢keep咁多示威片佢自己仲驚啦

去得外國讀書都係諗住放眼世界冇諗住去大灣區發展架啦
驚閪咩？

要比警局+移民局知道件事

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

巴打麻煩真係幫幫佢地

首先，要搵到佢地

幫佢三個係海外成立六四調查委員會

無用 奧大營運模式係全靠國際留學生，中國佔6 7成，如果有先例，學校唔會再有資源

fyi 政府資助好撚少 學校長期負責

直接打柒依d人啦，講多無謂

呢單野搞大佢 國際輿論就會企起我地個邊 你有無睇段片 班大陸仔7撚到呢.
澳洲連儂牆單野日本都有報道 唔係驚同唔驚既問題 而家同路人係外國比人蝦 而且道理係我地到 之前澳洲 今次紐西蘭 ....咁下次呢? 雖然我地未必可以幫到D乜野 但如果搞大件事令到班大陸仔有後果 輿論又企係我地呢邊既話 咁下次班大陸仔未必夠膽郩手

大陸仔 有樣睇

啲大陸人咁愛國
可唔可以幫幫佢參軍

樣衰到成撚個農民工咁 我係佢就死返入老母個閪回爐重造
好憎啲蝗去到外國都要迫人講普通話

澳洲單野已經玩到澳洲外長出聲屌㭍中國領事館個聲明，話澳洲言論自由不可侵害，呢班大陸人只要玩到有幾個人因為呢件事俾移民局趕出境，佢地一定唔敢再出聲。所以一定要有咁大搞咁大。

唔識中文就係fucking stupid pig
咁佢係咪鬧埋外國人
整英文字幕搞大佢

屌 我個邊d大陸人全部都冇乜所謂 食花生咁 只不過唔提出意見 最撚好笑有個係咁話自己peace

中國人污染全球

D大陸閪係外國生活 D英文都可以咁撚難聽

推埋俾媒體，等大家知道佢地幾醜陋

newstips@stuff.co.nz

唔洗驚，平時出入帶支長電筒。
你可否draft此事的英文信，投訴佢地恐嚇，組織三合會，影響你地幾個人的人身安全。要求趕佢地走，取消visa。
搵埋澳洲移民局，領事館，我們連登仔幫你一齊send email!

有D大陸人移左民就享受外國福利, 然後幫共狗做間諜! 推到班仆街去參軍啦, 咁愛國緊係要有實際行動

紐西蘭移民局冇得直接send email

但可以去下面呢到,

隨便search啲野, 佢搵唔到你要嘅野之後會出到條link "Can't find an answer to your question?", 入去之後就可以send到野俾佢地

推
錯手負評咗

支那畜生沒有一個是無辜的！！

幫佢由請離境

支那人冇一個係無辜

放返佢上連登，幫佢參軍。

諗《八九六四》咒

8964⋯⋯8964⋯⋯8964⋯⋯8964⋯⋯
8964⋯⋯8964⋯⋯8964⋯⋯8964⋯⋯

佢驚到private左

P

尊嚴問題
就算唔係反送中
呢班強國人都睇香港人唔順眼
宜家要比 班local知道
呢班中國人幾咁野蠻
對佢地國家幾大威脅

tag下樓主先，有無當事人消息？我睇新聞話已經filed police complaint，作為本地人想幫手保護學生

推到佢聽日俾人帶返中國參軍

大學出咗聲明

幫推

送佢地中啦！求仁得仁！

報警啦

問題係有香港都未有支拿

屌喇西大陸仔

夠資料就幫佢退學

藍色public Facebook
7月25號有個post下面仲有位義士貼呢個weibo既器官登記資料

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

點解當地政府或學校唔做番啲嘢，你國家有言論自由亦講法律
有人破壞言論自由兼打人喎而家，係咪要做嘢

鍵盤戰士

學校有官方回應，算係幾中立。政府我諗就睇睇件事點發展，紐西蘭政府都幾奶共

有無英文好巴打寫信, 去大學同immigration office?

請將呢段 HATE CRIME 轉比你學校睇
用你學校official email send出去(證明你係在校學生)，
發表concern有人阻freedom of speech+助長hate crime
請校方發表聲明&行動

因種族推人已經係 HATE CRIME

推到有人做野!!

PUSH!

用我既7英文快打

feedback@auckland.ac.nz

TITLE：
HATE CRIME between MAINLAND CHINESE & Hong Kong students

Dear Sir/Madam,

Feeling unsafe, I am in fear that hate crime will become more serious in the following days in the university, and even in society. I urge the school to take action on what is happening among the conflicts.

In the video that goes viral, have documented Mainland Chinese students pushing Hong Kong people (who is concerned about democracy) and as a result, the Mainland Chinese students are violenting freedom of speech.

I urge your school to respond in a proactive manner to discourage such discriminative behaviour that I trust will further secure your school's reputation on protecting students.

p.s. You can view the video on youtube "University of Auckland - Chinese students assaulting students from Hong Kong" on the incident.

Bests,

如果想幫手，就主動聯絡呢個link,會有專人服務你

必須搞大佢

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

Hong Kong "is" a part of China. That's why I want Hong Kong independence

#Free Hong Kong
#Democracy now

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見